# README #

Site da Empresa Exact Control

Versão 1.0
* Cracteristicas Básicas
  - Possuirá apenas 1 Página (Index.php)
  - Apenas 1 Funcionalidade (Formulário Fale conosco)

* Banco de Dados Possuirá apenas a Tabela de Contato